音樂高材生仙女氣質好戀愛 笑容甜到蛀牙啦！

來自中國江蘇的音樂高材生Julie ジュリ，畢業於伯克利音樂學院及慶應義塾大學研究所，有著被音樂長期陶冶下自然散發出的仙女氣質，外貌也是TOP等級，笑起來更是甜到讓人蛀牙，內涵和外表兼具，根本就是極品天菜！

Julie ジュリ大學就讀的美國伯克利音樂學院，是全世界規模最大且最頂尖的獨立現代音樂學院，她畢業後又繼續在日本的名門大學慶應義塾大學繼續就讀研究所，曾參加過選秀節目《創造101中國版》，現在開始在日本藝能界發展，雖然還沒闖出名氣，但她的顏值絕對不輸線上那些火紅的女藝人。

Julie ジュリ的Instagram內滿滿的美照，還有玩抖音、彈鋼琴、唱歌的影片，雖然外表氣質，感覺有點距離感，但其實Julie ジュリ是個活潑的女孩，個性也是非常可愛呢！

正係正
但好似都係有浸支味
最後答案：屌！

IG？

julie_official6881

日文既

來自中國江蘇

尾三個張 影到好似公仔書後面個d雞相